# Biodata


<p>Nama: Ilham Mulyawan</p>
<p>Umur: 53 tahun</p>
<p>Hobi: Utak-Atik Computer</p>
<br>
<h2> Selamat bekerja semoga sukses </h2>

<br>
<label>Belajar dan berbagi agar hidup menjadi lebih baik</label>
    <h3>Benefit Join di Media Online</h3>
    <ul>
        <li>Mendapat motivasi dari sesama para Developer</li>
        <li>Sharing Knowledge</li>
        <li>Dibuat oleh calon develoiper terbaik</li>
    </ul>
    <h3>Cara Bergabung ke Media Online</h3>
    <ol>
        <li>Mengunjungi Website ini</li>
        <li>Mendaftarkan di <a href="form.html">Form Sign Up</a></li>
        <li>Selesai</li>
    </ol>